netflix 招人夾

每人93.93/4=23.5
每月payme

又毒又窮

無錯 就係窮